[League of Legends][348]

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

紅豆開野話我開野

賢仔好野

借你果個黎用下

本來就係你的

米尾

開飯!

飯未

想 死

擁抱國人核心價值打鎗開大牛

全部殘障無HACK打唔到機

落街買野都濕鳩晒

咁撚樣衰個cam仲放咁大

ky會話正

我的眼睛!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我的眼睛

眼睛

電王崩潰先

你今晚D飯咁既樣

交驚黎==

d pro都係玩低清

你地打槍又唔台 想點

比大牛震撼教育完

想睇大家姐 台未

有大家姐都唔台

咁我開飯算

見過真人

PS OK 可愛

要殺幾多人個樣先會變到好似肯尼s咁

台左無人 熄先

係幾QQ

你個台有冇試過多過5個人==

咁快熄台==

==

大家都鍾意白多過黑

交警點先玩到16
我練香港功夫大旋風 練一場隻手就已經攰到冇力 點搞

on9歌唔好玩

開設個台挑戰多過5個人

返

教未 一首16都玩唔到

屌你lol搵狗睇咩

佢收台了 T_T

KY唔好再PO OK?

Ky又j小妹

旁觀者不需理解

duo=

人生太短

紅豆太長

MISS左好多EASY KILL

又唔台 點搞呀

d人話我撈鋪最toxic 我笑而不語

Fufu 呢張相想表達咩意思 ？

課金啦毒撚

依然是我最大

炒閃想死

mo duck diu

是但啦

小事啦

想關心下文音

系

火車咩位awp @豆豆

知咩料未 你之前閃我同km

想食花生 但冇人肯台 操囉

佢閃人就得 人地閃佢=鳩玩

我女神

咁果個係大家姐 有怒氣加成的

冇波

有波

@20gg

買煙奶奶佢先

米又系G

你都系

挽救巨的elo

買一條啦 成日落街買好煩

成地頭髮都唔掃
平時一定好wu joe

咁私影一定好乾淨

唔俾佢成地鳩毛?

你先系

一條咁貴

600姐

awp咩位

課金未

又星期一了 想扑暈自己

好彩我真廢青

🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬

🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬

洗走上面個條友ok?

酒仙

cons對t mid
b upper 對t apps
b inner 對t apps
ivy train 對t mid
你指呢d?

is

🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬

正路都係呢到咁
仲有a中間車頂同a train 尾對t mid 咁

好似正過你老婆

🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬

屌奶星佢隻貓咁撚肥

其實我不是窮 我只是懶得賺$$🚬

你果隻呢

目測細半個碼

圖未

打得多係咁

邊個隻貓

有冇小安妮咁肥

#2
KS_Sona
•
48 分鐘前
岩岩我都070兩場
爽

乜蟲黎
夜晚成日有一兩隻
無見一排又蒲頭

又25

係咪癡住燈飛果D,我都有,落完水多左

唔識飛的

想奶奶條波gap

曱甴

約佢炮

咁又25牙

咕嚕...咕嘈....咕嚕.....咕嚕...咕嘈....咕嚕.....咕嚕...咕嘈....咕嚕.....咕嚕...咕嘈....咕嚕.....咕嚕...咕嘈....咕嚕.....咕嚕...咕嘈....咕嚕.....咕嚕...咕嘈....咕嚕.....咕嚕...咕嘈....咕嚕.....咕嚕...咕嘈....咕嚕.....咕嚕...咕嘈....咕嚕.....咕嚕...咕嘈....咕嚕.....咕嚕...咕嘈....咕嚕.....

樓上好狗

前LMQ职业全能中单

calling control

少爺隻眼大到

愛祖力

男的叫爽女的叫春

你以後csgo隊友少一個

點解

@2ogg

正wor 電王

好柒啊我的眼睛

點解有人好呢味

重裝甲都咁柒 點搞

$49

QIANG QIANG

覺5覺返工之後仲窮過唔返工

咕嚕咕嚕咕嚕

咕嚕咕嚕咕嚕咕嚕

咕嚕咕嚕?

下個POST咕嚕

咕嚕咕嚕

咕嚕

咕...咕咕...咕嚕..咕嚕

咕嚕咕嚕!咕嚕咕嚕!

????

咕嚕咕嚕咕!咕嚕咕嚕咕!咕嚕咕!咕嚕咕!咕嚕咕!!!!!!!!

嚕咕嚕咕嚕咕

電王廢青食貴煙 點做到的

咪一樣貴 除非食免稅

咕嚕?

槍未有你有我

未5點

7巨

槍未

一野閃落電王到

你兩條撚樣一人閃一rd 我屌你地老母

打多場

俾粒閃你 點知你唔避

遠古之巨

星期六未

星期六了

小佩智涌雙全智能餵食器mini定時寵物貓咪飲水機自動循環

km抽得爽唔爽

抽到保底先中

早晨

Ng ho jump

訓醒唔跳啦 死臭雞 我屌你老母

話事話事

想話5秒事

力狗上班日

你唔洗咩

要呀咕嚕

抵啦

文識好25

廢青Day 1

熱得黎又有d風= =

咁多錢租 之後飲茶包

熱 踢爆

錢多 係咁架啦

想叫個三百幾蚊早餐 好似好牛b

有咩食先

張相執一執見到文識個樣

咪25 ok?

9up王係你係你

d 有錢佬都傻西黎 咁都三百幾

抵到爛

珍

米25 la Ching 係咪想迫4我

想食呢個

文識痴能左

咁嘅價錢買個環境同服務姐

Btw 有咩Service 呀

我都想4 文識一齊?

我5想4了

槍++

你返工點+

比你發現左

扑完野先食 食完再扑 loop

咕嚕🚬

咕嚕骨

咕嚕雞

章魚.emoji

魔法陣

🐙🐙

想放假

長放了

又話取消會冧市
冧左去邊

敵唔過老母麵

中國又贏
鵝系終国人牙hi

交警枝咪

水底有章魚🐙

this is ground control to major 腎

那日凌晨我在家中吃了腎

上山曬多個零鐘就放工了

腎準備開餐未

米米𠝹波袋

我佛你

側身

有冇返工

無

我寧願係office坐多個零鐘就放工

去埋晒布拉格呢啲港女地方

咁早起身 平時你G咁

十點就醒 訓唔返

dm到6點

你惡意= =

你早走就得 我早走就唔得= =

覺不覺上車見有位就衝埋去坐既人好肉酸

係 不過有得坐 你就要企

Sneaky新相 @shen

咪貼 食左飯啦

米米𠝹波袋（側身）

正喎 布拉格戀人

消化完就俾你醒神

好彩冇開自動顯示圖片

同米米去旅行點過

1400 Checkin
1430 1st q
1500 shower
1515 sleep
1700 2nd q
1730 shower
1800 rest
1830 buffet
————————
2100 3rd q
2130 shower
2200 rest
0100 4th q
0130 sleep
0900 5th q
0930 shower
1000 breakfast
1100 6th q
1130 shower
1200 checkout

一到酒店扑撚暈佢 離境先整醒佢

我驚你第2q就死左

玩得完第一Q就算勁

濕撚哂 唉唔撚驚

唔似

再咁落去佢遲啲要cos番自己

我愛米米❤️

@7ss

我愛❤️咕嚕

扑撚暈隻港女米跟手日日去飛田新地

咕嚕肉 $49

係大門等緊文識 落到嚟未

屌爆

呼呼英一次how much

國安法第一個拉上面個衰十一

陳茂波知道哭是沒有用的

自豪

廢青又可以食個下午茶

食魚魚

彷 彿 要 為 紅 樓 夢 來 連 戲

How Much?

覺5覺警察殺黑人單野好鬼

I can't breathe

殺黑妹未

有3單本地Case

KM又G咁

20殺都carry唔起黑妹

咕嚕了
槍+

你用ekko wo

+

屌咕嚕
搭一個站都唔記得落

打槍啦 邊個想睇撈

係 一有示威就有人確診

笑 坐多2個鐘啦
我就到屋企

廢清台5觀眾認證

咕嚕咕嚕咕嚕咕嚕咕嚕咕嚕咕嚕咕嚕

利記全面復操 高普：重大鼓舞

@aesopw

aesope==

@kidney

試兩野就知腎忠實fans

係愛

開飯未

樓主置頂 #53

我屋企 話事

有無機打?

升左lv咪同文識打槍

我個日已經2LV啦

未來安安 沒愛到會

G Kvole

WAS

咪啦

哥德 荷葉邊 偽娘

屌你老味隻腳

雞雞大混亂！

Pin #374

想被佢踏袋袋

GAY

咪害人

pin #120

gchi本土

118買個大牛仲牛過買prime啦

拉克絲
提升敵人離開光明異點（E）影響範圍後，緩速的持續時間。

光明異點（E）
敵人離開影響範圍後緩速持續時間（秒）：0.25 ⇒ 1

文識要上鑽了

咁buff 法冇鑽點搞呀

文識DEL左我LOL FD 我屌伙老味 肯定係之前REPORT我

Mo

抵

7巨偷左文識ac

搞分裂

分裂撈鋪

拉一派打一派

你撈鋪分化之父

點先可以搵大錢

話說我失業多年, 最近見成了一份麵包學徙, 月薪就一萬一千蚊, 返十個半鍾,
雖然份工時間同薪金都好低, 但係做左隱青咁耐, 都想行返出黎社會, 做返個對社會有貢獻既人
咁我好開心第一日返工, 之前果晚就早少少訓, 點知第一日返工就俾人炒左。
咁第一日返工D人就問我叫咩名, 我就答佢地可以叫我師傅哥, 班壽頭同事當堂已經黑哂面
我見佢地黑左面, 咪話唔駛加個哥字啦, 叫師傅就OK, 點知佢地塊面好似仲黑過岩岩
無幾耐有個壽頭叫唔知叫我拎包麵粉俾佢, 我第一日返工唔知D貨位置, 拎左包白糖,
個壽頭問我係唔係唔識字, 個包裝有寫, 我見佢串柒柒咪細細聲講左句屌你老尾, 點知講得太大聲俾佢聽到
無耐店長行埋黎我到叫我收得工, 聽日唔駛返, 我望住佢都O哂嘴, 有無搞錯, 第一日返工就炒我, 咩自尊都無哂

Di xia you qiang

冇斯溫

想打電話比國安局

overover

facebook

買黑妹510支持美國黑人運動

N

B

KY ID係咩 唔記得

@kvole0916

-2

??

槍台未

我就係大俠養和

劍黎既屌你

撈鋪話事之父

撈鋪阻話事

在下養和 未指教

撈鋪掌教 - 魚住

不要扶他

沖涼

給現在的自己

25

做緊港豬

坐老細車佢問返我條線cut唔cut得

冇人槍潛lu

cut左冇人知 照cut

-1

향기에 취할 것 같아 우~

玩命龜頭

【討論】【國際認證卡力斯】肺纖維化確定停止直播 將把電腦周邊抽給觀眾

代腎人

22:50517107: 垃圾faker

你黎

時代眼尿飛可

飛可未

新冠肺炎｜瀝源邨祿泉樓4居民初步確診 袁國勇赴現場視察 當局為轉移居民做準備 (23:45)

post埋呢邊先

轉移居民=移民

快 我都想

完全唔識玩，諗住玩兩鋪再上網搵資料，俾人屌到體無完膚

我係瀝源人阿hi

像倒數一根根煙抽到似偷歡

仆街 我早幾日去過沙田

住對面 點腸

使鬼理人屌咩
一係mute 一係再嘴開送

移民

我都係搵下資料再玩
上中下路做乜尻都未識

中廢炎

玩玩下就知架啦
總之唔使驚人屌 你有你玩
唔識咪上黎問

袁國勇：沙田瀝源邨可能有超級傳播者

我場場都俾人屌 屌都唔想玩了..

你抵死

洗唔洗咁惡?

唔怕俾人屌，只係唔想影響人啫
一直以黎都無玩過呢類game
係呢排有興趣想入手研究，但資訊量好大，要啲時間去刨。

最鍾意雷人
愈俾人屌愈爽

咁有d難度 台服咁toxic

力sir

交蛇

大家同事唔好踢爆好喎

開飯

話

事

腎仔訓左 話

返工重唔返= =

返工重唔瞓= =

再話

話事唔覺眼

CS

was

夠了

有沒槍槍

有得睇全地圖勁左dd

果d fuck boy 亂咁襯對yeezy

好想大聲說話事

話啦

返工話事

無工返點搞

點搞呀

同大陸人搶綜緩

搶唔到啦

你馬會老細 國際大莊

點搞 廢青第二日已經覺得悶

打dm

唔啦

06/02 太空漫遊版本更新 (已完成)

上贊之路

我金牌OK了

幾時開大陸關 想CALLG了

余霜++

冇工返冇錢點CALL G

佢馬會老細踢呀面面

搵返個早餐錢

又食300蚊早餐

酒店早餐cowb

台未

許樹昌：祿泉樓確診夫婦病毒量非常高 相信已散播出去！

力狗 KY Rap

1888（兩位）

佢自己食300蚊唔得?

訓4個鐘都無又要返工

歐陸式早餐 302

下次同女女去一定食1888
仲要加1

請隻g食咁貴

想做G

唔使做？

唔使

死廢青

腎學報位未

好多好熱心既人以為我跌左野

你教我認位

前後左右

有邊隻KEYBOARD有CHERRY黑軸

>>>>>>>>>

ok

^v<>

^^^^^^

vvvvvvvv

↓↘→↓↘→ +p

波昇狗

好多都有啦= =

狂Loop

lp lp ➡️ lk hp

打街霸上鑽未

只要你唔怕辛苦

打撈上唔到鑽就打街霸上

總有一日

你好 我呢邊係演羊地產聯絡你既

【武漢肺炎】祿泉樓再有居民不適 婦人抱B送院

沙田rap

眼瞓了 準備收工

屌你老母?

?????

好多都青紅茶銀
就係冇黑

你揾電競個d?

噴黑佢

CHERRY G80-3000
Leopold FC750R

店長7巨

Coro

我見好多隻官網寫有出黑軸
但係好多地方都冇入貨黑軸
應該去邊度訂

問達米duck

地獄道

直接inbox問下返唔返貨

想買黑軸電競椅

想搵「達」

問下先 希望會幫我返一隻貨

有屎

法老王職業選手INC

撐手足

鳩估Realforce / Leopold 可能有黑軸現貨

Btw面面做咩咁睇唔開玩黑軸

3點3 放工食tea返屋企槍

3點3 KM未訓醒

想睇文音廢青日記
Day 1
Day 2

ducky紅軸 hi一hi冇左個flash
黑軸 好好手感阿篤落去彈返上黎正

面面打驚

老野係咁

食西多士定菠蘿油好

Hi蟹蟹

旦牛治(烘底)

雙飛啦

咁紅軸係咁架嘛 觸發鍵程短
不過黑軸唔會覺得太硬咩

Windows壞左要聽日先拎到部notebook整手指

西多=COWB

黎我到 比隻你用

shen

KM起身槍台未

你黎我度
最多煮個飯你食

未

你嗰到咁多牛牛 好危險😣

撳慣會好好feel
彈手

想睇

DAY 2
岩岩去左SWIM
而加好撚累

KM真係廢老黎
我3-4點訓 9點都醒左了

唔訓直接返工先牛B

仲打左場LOL

佢唔洗返

屌緊米米姐

返24個鐘先牛B

返開48

返365

你死廢青

係2000fun度撳兩下已經覺得攰
宜家愛上茶軸

茶軸最平均

用開nb keyboard

腳又係NB

Cow b

笑笑笑 笑你老母咩:;o

好難揀
asus cherry茶 懸浮
ducky one2 cherry茶 布丁帽+黑白配唔錯
ducky shine7 cherry黑
但點解ducky全部唔係懸浮

不過無噠噠噠聲 邊度似機械軸

咕嚕靈波(● ́∀ )ノ♡

青軸太嘈啦

Mk仔先吹奏青軸

文音: 春

MK仔先吹奏RGB

係窮呀屌你個閪

如果我有錢我依家已經坐係屋企打槍

光污染
茶軸易唔易誤觸
唔想好似紅軸咁 指甲長hi一hi都

電子野唔計screen識發光=柒

理論上 得紅軸係咁 紅軸撳到中間已經active
好心你剪指甲啦

不過唔開燈 RGB KB真係有用處

達幫我揀個兩條RAM都識發光 好MK

咁似我既

2-3個月先剪一次
懶到

識用一定用g.skill royal

COWB

how much

限聚令延長14天 中澳台來港者強制隔離令延長1個月

提升敵人離開光明異點（E）影響範圍後，緩速的持續時間。
光明異點（E）
敵人離開影響範圍後緩速持續時間（秒）：0.25 ⇒ 1

玩拳頭隻新槍驚未

玩cs仲好

被拒絕了
冇賣Ducky

捏住個鼻問達

出名牌子黎講 就係無賣鴨仔

唯有投入茶軸既懷抱
仲要唔係懸浮

我無諗過你咁渴望鴨仔

CALL得多G
很想試下鴨

早台力

又唔係槍 台黎做咩

力個撈到底有無曾經消失過

你唔係信佢DEL GAME呀

Del game(捷徑)

力狗最愛撈 點會刪

Del左美服

力都話放推

你槍未

力狗會 永遠都存在

珍 叫左成日都唔玩

你搵工未

你廢青

你 瞞 住 我

@文識 今晚雙排

#2
KS_Sona
•
1 日前
岩岩我都070兩場
爽

日日訓4，5粒鐘幾時死

沒工返死先

早d訓

日日訓到隻G咁

訓咁多都死

廁電都未死

小妹要窮死了

幾時更新福利熊

飯

睇劉萱吃飯

你 邀請腎遊玩 Counter-Strike: Global Offensive

你已加入隊伍
kvole 已離開隊伍

2017

歌嚟

排未

見你識D野

有d細,都係大啱我

我 碌 野 漏 水 屁 股 流 血 漿

屌未

Regi屌你

力狗嬲到唔開MIC喎 點搞呀

Rookie塞拉斯，从炸线到超神，你永远可以相信宋义进！丨ROOKIE直播 - IG ROOKIE STREAM
iG InvictusGaming
觀看次數：4059次
1 天前

都係撈好玩 唔洗用腦

厨师长教你：开店神器“大锅麻辣火锅底料”的做法，看炒料师傅每天是怎么工作的。降温了，提前炒些麻辣牛油火锅底料准备吃火锅！

洗不洗咁惡?

cs啞巴團

您被禁止在聊天室中發言

在 Mod 取消禁止您之前，您將無法參與此頻道上的聊天。

咁MIMI真係臭雞 屯門娜娜LEVEL

大陸ser

@交警
爛蘋果要係咁轉手 搞唔掂

??????

8964

wa

C

wacc

成晚都冇人開台

捉到你啦冇FOLLOW KM

我的天哦

要點樣先逼到電王開MIC

其實他是個GIRL

gosu

聽日開囉

除定褲先

電開金口

gay

D國人真係唔知64咩事 見到我個名都冇反應

文識把聲都咁驚為天人
電王會唔會引起暴動

狐假虎威
後面有習近平本人

電王是個girl

各位點睇我雖然打槍打得屎
但係樂於溝通 為人樂觀 態度正面 從不嘴砲
值唔值得升RANK

想抖內比電王

唔是

不了

米米好女仔

4mk一開咪實係叫食煙

上ak

你地結婚我一定到

???邊個咁仆街

ALLMIGHT我屌你老母死廢柴死仆街食屎狗

咩事 係咪有人爆我AC

你冷靜D 有人想分化我地

好似ok

torchlight diablo poe 好似是但一隻都好玩過this

diablo

2 ar

wac唔覺眼

wac覺眼

都幾覺

主席撈團

講咁都無人++

好眼訓

大家姐我地返去打撈算啦😣😣唔好害人

早呀面面

早腎

大家姐

想轉工

你日日早走都轉工= =

今日應該要坐到放工

Say real 文識把聲幾好聽

屌你屎忽==

自己應自己

坐到530 仲要比你屎忽

屌你 我要六點 你話你係咪抵比人屌==

Ky好聽啲

比腎話事

Hao

想開咪唱歌

開未

米25啦

強捲

25我抽唔到囡囡
要300先抽到

咁300你

又話300你先抽到

你300

廁肯同我槍未

你老母比狗屌呀

唱歌?

最後買左邊隻？

打住撈唱歌

仲諗緊好想要鴨仔黑軸 但搵唔到地方入手

Wac king👑

又話唱歌 唱未

講姐

2000fun

唱緊啦

已經問左款ONE2 黑白配幾好睇 但唔返黑軸有諗過買茶軸既..再諗下
SHINE 6又剩返青軸
得SHINE 7有黑軸 但唔靚囉 唔係黑色面

投下 最遠最暗那處我從無回頭去遠走

miss左 有冇清clip左

去遠走

唱不死傳說未

受過傷先知道要 堅強

很 堅 強 很 堅 強 很 堅 強 很 堅 強

若被

若被7巨夠

7巨最分化撈鋪

分裂分裂

自己買cap換囉

不過cap on9貴

其實點解一定要鴨仔

Km G咁

系 屎能到

訓超過三個鐘已經覺得好對唔住公司

@km106

食飽就想放工

薪水小偷

咁你下次咪早走

貢早食飯

1230食到1400

KM依然訓緊

此刻想要鴨

腎狗我屌你老母死廢柴死仆街食屎狗

個頭起粒

123

臨時搵係咁==

143

Wdnmd

佢生粒粒 文識手足

從無回頭

好沒

pushhh

??????原來係你偷我ac

無相既

老藕106

大家手足 請尊重 謝謝

vpro7ss

🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬

ZZZ

大6用到is架咩

j你就j啦

唔J

5J

Uzi Announces Retirement
小狗倒了

和勇不分

大交合想點 今日熱撚到

小狗倒了小狗倒了小狗倒了小狗倒了小狗倒了小狗倒了小狗倒了小狗倒了小狗倒了小狗倒了小狗倒了小狗倒了小狗倒了小狗倒了小狗倒了小狗倒了小狗倒了小狗倒了小狗倒了小狗倒了小狗倒了小狗倒了小狗倒了小狗倒了小狗倒了小狗倒了小狗倒了小狗倒了小狗倒了

uzi

熱唔熱唔關大交合事吧

小狗倒了 沒人保了

唔緊要 我j埋你地嗰份

你on9 唔通關郵差事咩

大佬 小狗倒了小狗倒了小狗倒了小狗倒了小狗倒了小狗倒了小狗倒了小狗倒了小狗倒了小狗倒了小狗倒了小狗倒了小狗倒了小狗倒了小狗倒了

@kvole0535

交警又打撈 我的天啊

0916都記唔到?

特登

唔識打槍自然返去打撈

宜家中美冷戰 熱d 平衡番嘛

我槍勁

白痴羅枝新款短版電競kb 貴過原版500

打撈不如玩彈珠台啦 仲刺激添

短版爽啲

貴500喎
同價 我都接受 貴500真係cls

佢經驗豐富

有沒平平地聽到聲有支咪既headset

平=幾錢

一餐晏晝

@交驚

掛住uzi

孖芝加大可樂走冰拎走

保護小狗

保護小狗 保護小狗

LE TD?

200內有沒

30內有冇 成個銀包得咁多

小狗倒了

12784

5538

小狗

印象中有

得HP係識

全隊係後面遊魂 uzi已經double kill

因為常年的壓力大、肥胖、飲食不規律、熬夜等原因，他在去年體檢的時候查出二型糖尿病、糖化血紅蛋白指數已經到了 11%，正常應該是小於等於 6.5%。

138有rgb 牛撚b

羅記是垃圾

不嬲都話羅枝係垃圾
不過913 我幾喜

舒舒

至少羅枝d模唔係公廁模先
成堆電競廠共用一堆keycap模 又核突

羅黎賤D耳機700蚊都無RGB
人地138就有

上水未

大家姐用7.1 headset打槍會唔會勁d

佢聽到都反應唔到

我的痛苦在你之上

你聽到反應到殺唔到

你聽到反應到殺到舉唔到

咁好明顯唔關我事

潛先

大佬早上好

Push

你25之力次於7巨

KM=退休生活=G咁

匯佈比我大佬km106聽姐

每日起身慢慢食早餐, 睇住旁邊D西裝友趕頭趕命,自己懶懶飲杯奶茶

食完早餐, 返屋企上網搵工, 每日SEND十封信差唔多,

之後訓覺, 訓到十二點或者一點起身, 可以開電腦睇劇, 睇電影, 打下機, 有左電腦, 呢個世界大把免費娛樂

到左三四點, 可能會覺肚餓, 由於消耗唔多, 可以考慮落街10蚊兩個包, 或者 食麥皮

HEA到晚上, 如果有家人就返屋企食飯, 冇就盡可能自己煮, 節省少少

失業左一個月, 依照咁既生活方式, 扣除必要開支, 總支出大概平時返工四成左右,

諗落都覺得好笑, 我辛苦工作, 為左就係六七十歲後, 可以享受類似咁既休閒寧靜既生活

原來失業已經可以做到, 人生真係可笑, 哈哈

但係收支唔平衡

股息 收租都夠玩

不如一齊睇返米米

屯門大媽做出租女友 賣酒水任抽水

咁係呀嘛

玩未

KM聽日係咪要休台一天

想點呀

聽日6月5

養和爆左

想典

想你們的眼睛

火箭
心理健康
人體彩繪
100%
允許出一張嘴
MOBA

1001 力開

+23

買咪未

開心啦 我+10 -19

咁高MMR點撞力呀

duo咪得

你同佢DUO 啲ELO夠唔夠扯上去交警度

玩鬥士上路對遠攻 係咪唔爆線當贏

我低mmr==

殺爆佢先叫贏

完全沒有顫抖

有難度
尋晚對變雀個隻 我用蠻王龜到搞我唔到 佢又由鳩我食兵

仲有半個鐘放工
痾埋屎先

我好耐無1001 想開下